## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

## Відповіді на питання
1. функція у програмуванні потрібні для скорочення написання коду, наприклад щоб не доблювати код, повторення можна записати в одній функції.
2. За допомогою цих аргументів у функцію передається різна інформаціябнаприклад, значення числа.
3. return використовується у функціях для повернення даних після виконання роботи функції.